[半自爆] 你哋住緊嗰區，有冇試過俾人問啲無言以對嘅問題？

元朗區
試舉出6.9唔出黎遊行嘅理由

今日見！